[PS4] fifa 17 可唔可以同 fifa 16 連線對戰??

D FD玩緊16，我都要買返16先打到??

咪玩啦ching

Winning 同fifa都可以連線打

Fifa 17可以同nba 2k17對打